|  ***My theoretical Q&A*** |

>  1. Опишите своими словами как работает цикл forEach.

Цикл `forEach` выполняет указанную функцию для каждого элемента, выбраннго массива,
один раз. В цикл передается функция, внутри которой может быть прописан процесс,
который должен быть выполнен над элементом массива.
